โค้ดทั้งหมดนี้เป็นการเรียนการสอนวิชาการเขียนโปรแกรมคอมพิวเตอร์ (Computer Programming) 2000102 

ของ นายศักดาวุธ ส่งนอก คณะวิศวกรรมศาสตร์บัณฑิต สาขาวิศวกรรมไฟฟ้า แขนงวิชาพลังงาน

สถาบันเทคโนโลยีปทุมวัน
